[點買 switch] 人在日本 岡山／四國

問過好多間都無
bic camera 同 joshin 都問過
6日後番香港

推推推

搭飛機返香港買水貨

咩呀，我見有人話日本任買架喎

大板有冇？

題外話 呢兩個地方有咩玩？
聽人講好靚

巴打可唔可以幫我買多部淨機
跪求

tg:tabitagame

你幫我搵下邊到有 我幫你買無所謂

。。。。。。。可能係東京掛

岡山好悶
四國
松山高知
扯扯地 人少少 有電車 冇人行路食煙 食飯冇人嘈 行景點賓至如歸 支那人少之又少

人地話日本啲機多到無人買架，你係咪去錯平行時空呀

樓主買唔買到
未去過四國，唔知邊度買到

日本一人限買一部仲要缺貨呀死心啦

傻hi 上網睇有無貨就知喇

你估鄉下地方一定有貨？

有都比強國人買晒

點睇。。。。
bic camera 話 online 停左
求教

試下去百貨公司玩具部

都係無